有冇人覺得大快活d收銀姐姐篤個moon篤到好大聲？

次次排隊叫餐
d姐姐都係拎住支原子筆
唔係手指唔係特制筆(Galaxy Note果d)
而係真係一支膠筆
篤落個moon度篤到啪啪聲
好似打緊街霸咁

姐姐：食咩？
我：A餐丫
(啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪)
姐姐：飲咩
我:：凍檸茶丫
(啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪)
姐姐：攞走係度食？
我：係度食丫
(啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪)
姐姐：現金八達通？
我：八達通丫
(啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪)
姐姐：攞飛下位
(啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪)

點解個moon咁都唔爛？

姐姐？嬸嬸下話

舊款觸控屏幕

一定會講多謝哂㗎喎

咁篤法好有快感

佢地沉醉工作到好似打機咁
好撚痴線

重觸式螢幕

對唔住我漏左
但呢個唔係重點

後嗰幾吓主要係對你仲用八達通嘅控訴嚟

因為間間都係咁

節奏
同剪空氣牛雜一樣

點解

好想篤埋一份

同剪牛什一樣 佢地唔係篤落mon
節奏黎

我係方便佢打機咋
最憎d人去到比錢先左摷右摷
窒左姐姐個節奏

親眼睇住係篤落moon
篤落台或者moon邊係冇咁響亮

我去開果間個阿姐次次都係講: hello 今日食D咩

佢蝕咩

前戲唔重要
最後咪又係啪啪啪

cls，人地輕輕篤一定又會被樓主屌話好易打漏單

好掛住，有邊度食牛雜正🤪

唔一定，火炭嗰間好似你殺左佢全家咁

火炭間雞胸紅米 啲飯永遠都係生米

總之嗰間就係辣殺